合家平安

其實老早有說，禍不及家人

但如果必要時，我提意必須合家平安

身體健康，習無寬恕，娥家全滅